絲打們點整指甲？咩款？（8）

好撚想整甲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

為左提升甲店評論質素整理左個評分表
有心開心share嘅絲打可以填一填~
懶人表如下，請copy埋句利申戴個頭盔
避免過份主觀/一言堂

新帖留名

lm

Lm

lm
新手
靜係去過一間小店

有圖share嗎？

LM

留名跟進，呢個地方好多伏

唔貴過$300的話就係高質

721終極一戰，不撤不散

之前有無絲打討論過荃灣既simplenail.offxxxxx?

佢整啲款同我睇開台灣個間mita幾似 有啲性趣不過我住港島
另外仲有幾間有無人做整過？我之前loggix &my_gallxxy整開但真係要早好多卜 講真有時整甲真係好難預

旺角： wansnxil

銅鑼灣：naxldo.studio

Naxibycarol.t

Artc.lax

Wingnaxl

謝謝 好人一生平安

仆街我窮，以上一間都冇整過
幫你推

睇上個post啦 就啱啱上一個咋

好人一生平安 我都窮 上面無整過

要成個月前卜定？我卜個間如果要星期六要早2個月咁滯

睇相好似幾好

你知唔知咩價位呀

好在冇去到整
應該係膠水問題就會敏感

但佢隻狗好得意，每次去整甲為玩隻狗

我上年都去佢度整咗幾次 係幾快手嘅 完成品就一時時啦 但每次總會痴1-2條毛係隻甲度/面油塗漏咗少少/條邊有啲參差

啱啱見到呢間賣廣告招手模 一睇啲相真係嚇一嚇
點解有人肯去整

上個post已經講緊

真係cls，佢俾88我我都唔整

好似俾墨汁整污糟

屌我油都靚過佢，隻中指cls
手指公個型

好羡慕你哋可以整款
我份工只可以nude 淨色
呢間係試過算不錯
性價比高

How much?

好奇睇左其他相 點解有人咁大膽會俾佢整

隻中指佢老尾

又唔包邊 手指公出賣咗

咩料呀 好唔好意思收錢

到底佢哪來的自信開鋪

唔係延長都修得甲型咁肉酸

其實如果想要有high point係咪要同甲師講聲先
感覺上唔講佢地唔會專登整埋
但講咗又好似好怪咁

覺得專業既會整 未試過刻意講

邊到

上個po有絲打講個間chxxrup.nai 我卜咗呀 但真係好貴 位置solo都成500up

係 我諗我會預每次 600左右
整左2星期仲好實淨

下次會繼續約佢

佢又唔算好full wor 琴日約下星期六都仲有位
好期待 我未試過整咁貴

生cancer咁款…

半年 嘩 咁你每個月咪使成千幾蚊整甲

其實日本美國料要咁貴咩
My_gallerys 都係用日本料都係4百幾

都幾費下，單色都$400尾
睇成品又唔係極高質

咁又冇
都係幾百蚊
每個月整一次手
個半月先整一次腳

Keep到成個月？ 你忍到咁勁

睇中咗想整法式 覺得法式好考功夫

keep到呀
同埋我每次都修到最短
有陣時頂唔順太長既話會自己磨短少少

正常都3-4星期先整一次呀
應該比較少2星期就轉款

腳係咪都係佢度整
我諗緊

可能我長得好快 啲指甲月頭整 20幾號又要再整
啲甲越嚟越薄 但唔整指甲狂斷 想問呢到啲絲打係咪都會咁

想整啲日系少少既甲
有冇邊間舖絲打bookmark左可以參考下

我多數月頭去
會盡量每個月既月頭先再整下一次
除非款太醜我先會想快d 轉左去

我係頭2星期生得好慢
到第3 4 星期就長得好快
唔知點解

我會叫甲師盡短 無咁易斷咁

直接貼圖睇下？日系都好多style

頂，我特登去ig睇
真係自己左手整右手都靚過佢
佢係咪想學另一個00後店主呀
差幾皮喎

我自己係屋企剪指甲 唔修指型都靚過佢呢個甲型 仲有隻係唔平嘅 不如比多幾十蚊搵個好少少嘅甲師啦

得中指無死皮 其他好想幫你剪晒去

我有咬甲問題 都咬得幾入吓 又忍唔到口 可以點整整佢

自己搽指甲油可以咬少啲

搵間延長延得靚既做延長
keep 住整番3個月 就靚番晒

唔係喺香港整

幾靚

[url][/url]

tg:startsfromwithin

好奇一問
見日本美國gel咁貴 未必人人負擔得起
平個啲就會話係大陸gel
咁其實仲有咩國家嘅gel呢或者絲打整開嘅loggie bmn係用咩gel呢？

Bmn話係美日韓等 唔知有冇其他

邊間黎㗎

好似有啲用台灣
利申唔識

雖然我係bmn fans，但佢大部分係台灣大陸野，少d美日韓

我一路以為佢係日本野添

咩呀, 佢主要用日韓台美喎，
ibd ageha 有啲講唔到名但樽睇得到
指緣油都係opi

反而Loggie啲牌子好似雜啲
SNP 不知名底gel gellyfit etc

癡撚線 矯甲嚟講已經好撚靚

Where

想知邊間

有冇人試過去Kyl*’s nail
做延長
有啲興趣試下 價錢好似幾相宜

我細個都咬甲，但唔會咬到入哂肉
你地唔痛架咩

我以前都有但冇你呢個咁誇張，好勁咁有恆心

原來我輕鬆戒咬甲對大家嚟講係咁難

勵志故事
我之前都有勸我朋友去整 適逢佢結婚
但佢最後都係無整到
繼續咬

痛但都咬

我戒係因為我媽咪喺我細個個陣話過我啲指甲好核突 叫我養甲床 所以我先戒到

啲咬甲圖好好睇
如果我見到自己啲指甲本身咁樣之後變到咁靚我會勁開心

你係邊到矯？

大西北 ec_naXX

有無絲打整過幾次個甲床都仲係短？我整左半年次次都係hardgel 但係一路留長都只係個白邊長 白色同甲床幾乎係一比一既比例 可以點樣真係長甲床？

我係屯門一號總站整

而家係越來越多，我搵佢整左好幾年，初頭係無靚gel tim，但佢手勢真係好好

其實大約4個月後正常好多了
但要真真正正戒左個癮真係好辛苦
（我由幾歲個陣已經咬到大）
我而家整左甲都大約一年
諗住試下挑戰唔整睇下自己會唔會真係完完全全戒到

邊間呀絲打

簡單美 係咪溝色粉白？
同埋真係keep得好好
請問邊間呀

我知佢有入gellyfit 不過講真 單色選擇真係唔算好多 貓眼都係無咩太多色揀

貓眼我唔清楚 但我見佢色板都有好多色

係呀佢得深色貓眼！！！

次次揀單色都唔太啱心水 因爲選擇唔多 特別係裸色嗰啲無咩揀

下面好靚！！

其實點解會咬

自己搽淨色磨砂面
不過唔識修死皮

睇左咁耐post 發現都有好多絲打有咬甲
好奇一問 你地細個咬甲 老母見到唔會鬧架咩
我哥細個都有咬 老母知道左之後 每星期check佢手指 check到有咬就用針輕輕拮佢手背 我哥驚左就冇再咬過了

俾呢張圖燒到好想試有無人整過呢間知價位

麼個精選好似388

我之前咬甲 宜定生番好似你上圖咁好多白邊 你去邊到養番甲床

我都試過畀屋但人鬧 包手指番學 咬過媽咪會用手指畀咪指頭 （細力但都痛)
但心癮太大 同埋壓力問題 好難有個契機令我突然停宜家有指甲 一樣會搣咬 只係好少好少再整佢 但崩左一樣係用手用口

問親都係話整多幾次甲就得

唔好撩甲邊同甲床
盡量修短
軟甲keep住gel甲
注意保濕
甲床會慢慢生靚啲生長啲 但真係要好明顯改變真係要大半年甚至一年
如果係咬甲底個效果就會顯著啲 因為一開始太不堪 生長咗就會好似好大對比咁

半年就想甲床長
我整咗兩年半啲常用手都未識長甲床(尾指無名指就有長)
要用產品輔助 前幾個post都有絲打超詳細講過 要爬爬文 圖嚟

半年唔係唔得嘅，咬甲底嗰啲咪好明顯囉
但本身正常甲嗰啲想明顯見到長真係難
我同意要追追post，上兩個po都有講
產品都有講過幾款

利申: 老闆娘一人工作室時已跟佢，果時好大張poster貼係牆

喺屋企洗完手會用aesop
大大枝潤得嚟唔立

手袋就長期放住枝byredo
細細枝又香又潤

隻隻手指個款都好似唔同咁 冇咩連貫性 感覺花左d

其實剪晒佢去延長 定由得個白邊就咁去gel好啲

唔好意思 真心覺得似大陸東門整
d色好核突

佢無溝色架，
都係大家推介既loggxx
佢淨色就$288 好似係

其實我覺得兩樣都唔好
指甲愈長愈有機會勾到撞到，然後個甲床又會分返開
所以其實我覺得盡量短甲會好啲

系咪匯景整？

你岩 係新舊ac

我啲指甲都好醜想gel甲養番甲床，香港有冇邊間gel甲平，因為淨係想淨住淨色

我認為太嚴重嘅搵專做矯甲做一排先會好過求其出面搵平嘅

唔嚴重啊，我唔係咬甲只係天生同埋慣左要經常剪指甲唔比自己留白邊

我兩三個月已經甲床長左，不過我係咬甲
其實應該係睇體質同埋唔同方法都有啲差別

我有隻手指因為以前成日揸筆有一邊縮咗入去
唔知有冇得救

我去開嗰度200蚊淨色唔知叫唔叫平

$198係常見價錢
貴嘅就300
驚嘅話有啲試做價$160-180

想知呢款幾錢

我係戒左咬
就習慣有白邊就剪

我都想養咁長 想知邊到整？

你係邊到矯

甲床一邊縮左入去？
可以試下去啲專矯甲既先
我覺得會有效/快過就咁一黎就做hard gel

聽日去做呢款

求下你整完之後去銅鑼灣
多一個好多

我上網睇下先 唔該你啊

有無人係hxwing_nxil整過？覺得點

soft 318 hard 348
仲有其他款式好靚 純粹風格啱我又易約啫
去試試再包膠

期待你包膠 如果ok我諗我都book下個星期

你甲床生得好靚!!!!!條粉紅色邊勁出

想整 8月佢個時間我得一個slot得但俾人book左

最近都想物色下啲平平地既美甲店
做個hard gel 養下甲床咁
想問下大家意見覺得以下呢間值唔值一試
如果覺得一般我就去番之前個間慢慢留算

Nail_ad**_

絲打有無整開邊間

佢英文不太好，就下佢

/*以下純屬個人意見如有異議歡迎批鬥*/

店名：nabxxl_nail
性價比：4/5 手工同態度對得住價錢 新客會有優惠
甲型：4.5/5 整齊俐落 雖然個款長啲先會靚啲 但自己工作關係冇辦法
款式：4/5 以上幅圖 出嚟效果都幾貼近 其他要試下先知啦
持久：-/5 未知 但佢有做到包邊嗰下
服務：4/5 唔會chur傾計 偶爾一兩句咁 好細心每個步驟都會講聲先 又會不斷問你o唔ok 痛唔痛呀
衛生：5/5 乾淨 冇乜粉四圍飛 全部工具都會噴咗消毒藥水先掂你
環境：5/5 夠光 座位唔窄 舒服 不過地點出咗mtr要再搵下

完整價錢：
單色
Hard gel $238
Soft gel $268
腳部
Hard gel $338
Soft gel $338

拼色 每一隻色$30

法式
透明底白色邊+$80
有底色+白色邊+$110

漸變+$80
鏡面+$15/1 $100/10
貓眼+$10/1 $80/10
雲石+$30-50/1
——————————————
以上(包括)卸除舊甲、修剪死皮、修改甲形) 不包括(延長)

普通延長$10/1
特長延長$15/1

款式按複雜程度另+$

順帶一提，甲型其實幾好睇㗎，唔厚可能係相only

新手未整過甲想問整腳甲係唔係一定要做咩深層修腳
同埋單色300，都仲係用大陸gel係唔係偏貴

呢個款用落我度係gellyfit（底色），但佢好似仲有其他牌子

爬下文其實唔難～

可唔可以俾少少hints 係第幾個post
好難短時間追晒8個，google搵唔到

約左ts nail
新手試過兩次平嘢出嚟個效果其實都麻麻

約左今個星期去tst間amor整，唔知有冇絲打係個到整過

jojo

hmn搬去工廈之後加左價，淨色238仲算唔算平？以前見佢所有野都係大陸野，依家話日韓澳大利亞產品唔知信唔信得過

大家多數幾耐換一次甲？

我都想整呢款但會唔會顯到手好黑?(本身唔白)

唔會啊，我隻手之前好白依家曬黑左都carry到啲男人普遍鐘意依啲款

明白 過兩星期換款試下先
不過覺得自己手都幾黑下
早兩個月曬完少少都冇白返

荃灣Simple去過2次
第1次啱啱開冇耐（3個月內），指甲厚度唔平衝加偏厚，keep左1-2星期就開始飛起
3星期甩左一塊
第2次去明顯進步左，指甲搽得冇咁厚，但係都係3星期左右就甩
去過wansnaxl同呢間對比，呢間真係易甩好多，wansnaxl我試過5星期都冇事
但兩間做出黎既款色我比較中意simple，所以真係有好有唔好
講多少少荃灣simple 係用機磨甲，wansnaxl係用藥水，指甲用機打磨得多真係差左好多，我都用左幾個月去令指甲生返好
但價錢黎講simple 平好多，但係佢兒家紅左真係好難book不過wansnaxl係超難book所以我都放棄左好耐

[member］你比圖佢睇定係點[/member]

養緊指甲
岩先洗頭唔小心兩隻手相撞
右手指甲一野插到入左手無名指游離線到
依家甲肉分開左 好痛

聽到都覺得痛

睇字都覺得痛

依家埋左口
但成日覺得應得好痛
依家想剪哂指甲走

Na_lso_l包膠

我整左兩年hard gel無停過

自已整半個月換一次色

用咩牌子？

664+686號色

有無絲打去過beyournxxl.beauty
去過一次唔會再去 我知有啲長但希望各位睇下
最初我係見佢個新客户 限定優惠全單六折先去試下
1.
一開頭佢介紹左隻咩加拿大既甲油
就話對指甲好啲無咁傷 咁我無乜所謂就試啦
最後埋單就知中計 先同我講話呢款甲油一定要翻黎揾佢地拆 出面無咩鋪頭識拆 仲比左張佢地個客係出面拆完10隻指甲紅曬既相我睇 我嗰陣睇完已經淆淆地 最後因爲太唔想翻去出左去拆
然後咩事都無
2.
佢地中途會不停講加乜加乜 又靚啲又剩
好彩無聽 埋單6折後承惠$496 我覺得係頗貴
加埋既話過五百 究竟無左6折會係咩價錢
我整既係下圖 只不過換左灰白色
3.
出黎做野會講下客壞話係正常既
但係咪應該要避忌下我仲係度整緊甲
聽住佢地係度評論緊ws一個問資料既女仔
又話人p圖 又話人黎到塊面會唔會係正方形
又話見到真人會唔認得等等
一路評頭品足一路大聲笑 我男朋友都話好似成班八婆講人事非咁
4.
最令我唔想再幫襯佢地係呢個原因
佢地好密集好洗腦咁sell plan
我去埋單既時候 可能佢地咁岩無客
佢地3個女仔一齊黎圍住sell我
輪住Sell啲四千幾 三千幾 二千幾既plan
我已經全程一直耍手擰頭 佢地唔成功
就索性sell個學生plan 千幾蚊比我我都話唔洗
見我咁企硬 竟然走去游說我男朋友比錢買plan
不停叫我男朋友幫女朋友比錢 話咩唔係唔幫啊嗰啲
好彩我男朋友無中計 我呢刻已經有啲反感
最後有個男人入左黎 吾知係佢地朋友定老闆
聽講好似開曬太陽燈鋪 然後又走去不停sell我男朋友照太陽燈真係攞命 心很累

我個甲整完係幾好睇 但我唔會再幫襯

搶劫式銷售

呢間我都問過價
見佢6折完都400 幾即刻不了

但Sell 埋男朋友都幾核突

即係邊間呀
唔好遮名plz

Beyournail
我整過啊 真係好貴 冇6折係唔會去做 同埋係痴一粒石都係收足你錢 佢話款式較複雜就$439-$499 最後整咗$500頭 我覺得畫兩隻雲石加痴石唔係好複雜姐... 比錢嘅時候 個女仔不斷sell plan 又話新客先有果個plan定點 我連卡唔敢拎出黎 比cash算

但我去整嘅時候 佢地又冇講人壞話 同埋都冇話用咩甲油 要搵佢地拆 間野係乾淨同大間

我畫雲石加金箔 唔知係污糟定點 過咗兩個星期 啲金箔位有啲深綠色一點點咁 痴石果啲又生銹咁

太長唔quote

好滿意呀

琴日整完yakira 質素正常啦 持唔持久就唔清楚 不過隱藏式收費就應該無 亦一啲都唔覺hardsell 點解會講佢既？

但係咁黃既？

好靚整左幾錢

條雲石紋好流下喎

雲石紋整磨砂？定係裂痕黎

咁岩嗰忽係黃色透jelly

下星期想返深圳gel甲，求介紹

之前踩人啲甲，hardsell人加錢係邊間？

我整完都唔覺有hardsell 明碼實價

唔好意思記錯左
yakira係多過一位絲指甲發毛果間

靚貓眼

唔係雲石紋都唔係磨砂呀⋯⋯可能我影得柒

甲型真係麻麻

我第一次都係佢 隻隻有反手但係冇high point之餘 仲要坐咗3個鐘整個簡單款 坐到眼訓pat pat痛

咁呢隻係咩紋 介紹下

實俾人負評大家無咩事都係留喺香港整甲啦
而加發生咁多事仲返深圳玩

今日整左

做high point其實唔一定要反手先做到，無反手唔代表會無high point的

聽日會去hmn試下甲型矯正做延長
睇睇下又覺得佢做延長個啲好厚重 個型都一般般
但係唔延長個啲甲型又好靚 搞到好掙扎好驚

我都中左伏
俾佢sell左做佢個加拿大hard gel
見佢有6折諗住試下 (都俾錢先知個6折係個base gel到 吹漲)
係咁叫我整款又盛 我最後整雙色
跟住又係咁叫我痴星空紙 ($20/1) 痴左6隻手指
到俾錢埋單係兩個staff咁sell我買佢個死人plan
重係咁叫我落訂金 講咗好多次唔洗重sell cls
最後盛惠 448真係不了 折咗好似無折過咁
整到一肚氣 大家千祈唔好去

Dklm 整到好嬲 乜以前無人講過呢間野咩？

呢間開左幾個月應該

唉 真係唔建議大家去呢間

係新開 之前睇甲型都覺一般
以為佢地六折黎當練手勢 原來都係劏人一頸血

新手想問如果想甲床生返長啲係咪整hard gel效果會好過soft gel

睇番ig都開咗大半年
其實6折呢個優惠一直都會有 原價咁貴邊有人去試 單色都$400up 上到去間野又算大間 衛生果啲仲好過bmn 可能有啲心軟嘅絲打比佢氹兩氹就買埋啲唔抵嘅plan 佢仲有得簽卡 好易就氹到人買

無俾佢sell到*

自己試過 hard gel好啲

心思思有兩間係西九嘅想試
Nxil_cxrnivxl
Nxiltwenty2x
有冇絲打試過？

呢間野伏到爆全部假相係小紅書cap落黎
有fd去過被騙，勿試

甲面舖gel唔平真係差啲

絲打畫花個款你整左幾錢，真心好靚

點伏法？
我見佢咁平差啲想book

你睇下佢d回圖全部都偷返黎，就知條友gel甲無技術佢用太空卡做假再偷圖讚自己
有朋友上到去話得一個色板揀😂

有時候摸到都會有少少un手 不過嚟緊準備轉會

[url]網址[/url]

絲打轉邊間 有冇推介

有無絲打推介下邊間係性價比高同埋拆甲個時唔係齋磨？次次都磨我驚長此落去會好傷

有無人推介 最好太子旺角深水埗 又唔難book
岩岩整崩咗隻食指 好想快啲整過

我都係佢到整 真心畫花幾靚 還原度都高
但成日都修到入肉

我嫌佢修得唔乾淨有時返屋企都會再剪下

我都係自己整，想同絲打一齊研究

你地diy有冇用磨甲機
我甲型ok但唔持久
所以最後都係唯有出去整
想知秘訣

想問大家除咗bmn之外有冇修形同修皮修得好
唔係整開款覺得bmn有啲貴

同問

關於遲久度問題

岩先見到，係咪你對手？
我見你原本指甲有幾隻個邊都斜左有角
我唔係好識睇...
之前係佢度延長過幾隻都冇乜問題
*可能因為我自己啲指甲好直
佢搬舖我去旺角walkin 整到好樣衰

好慘 仲要等個邊留返長
我之前去矯甲都話唔好磨走個邊

我都想知
我試過有一排做得密，磨到好薄見血絲。部機一掂落去就痛，慘慘。

Btw，些牙我兩星期前Tst 整既。岩岩影，都keep得幾好。

我所有用具都有齊 就係無磨甲機
因為我覺得呢舊嘢 要一部就得
想睇清楚 研究清楚先買
我唔想買完一部返去 遲啲又睇中第二部再買 好似好㗰錢

Btw持久我諗好睇個base質地我試過兩款唔同質地base 持久度都唔同(非專業意見 自用意見)

你平時有冇用開邊隻好用既base gel

做開個間book唔到，求荃灣推介🙏🏻

點解照完燈會直？
不過238淨色 呢個價錢講算係好啦⋯⋯
如果係我，寧願磨走自己啲甲，都好過整完都扇
試過三百中淨色 整到成pat屎咁
我都book左過幾日去hmn整

另外...
*我自己覺得有樣野唔係幾公平
見有人拎唔同舖頭黎做比較
但我自己覺得一分錢一分貨
唔同價錢既野好難比較倒

磨到見血絲之後要停幾耐先好返

tst求介紹

我認同呀，同埋唔修又話扇，修左又接受唔到
日本學校都係教修走個角的，只係唔同做法，唔代表呢個做法係錯誤
因為gel有厚度，如果你唔修少少個角上完所有gel後都好易會變扇型，所以好多甲師都會咁做

上面有幾個絲打推介 na__land 係地皇

貓眼顯白呀
係中指同無名指唔顯

咁就depends on你自己要求啦
我都係係通過自己經驗而話畀一啲指甲本身有問題既人知 佢矯甲差啲
而指甲健康既人做係冇咩問題
修甲型 唔只可以用磨旁旁黎做 我自己識舖gel 用厚薄都做到錯視 睇落冇咁扇 話畀大家知咩舖頭可以做到
所以都係你個人選擇我都係畀個意見
你想畀少80 少啲真甲 （你永遠整住甲咪得囉）
你想畀多80用真甲塑型又得 好睇個人

都係等佢留 我好耐之前係銅鑼灣個間都試過咁 只可以等 所以我都好唔開心
之前係loggie佢盡量幫我整到視覺上冇咁歪 但其實冇咩用 因為個時長左已經冇咁覺
真係得我地畀人削左一忽先知幾咁慘

想問坐最遠門口果個叫咩名?

應該係Christy
佢電話airdrop個名係一個熊仔emoji

請問有冇邊間gel甲係旺角整得靚
價錢under 300?
好怕伏

搽指甲 紫色 圓柱

呢間野我見佢ig賣廣告
撳入去大部分圖都係偷返黎

同問嚟間 有冇絲打整過可以分享下
或者有冇under 300嘅旺角gel甲店推介？

今次係我有d 趕住整就求其揾間近近地
以後會blacklist 左d 新開張無耐既店先
見過鬼好怕黑

地皇就去
地皇好多都伏老實講

我停左冇做甲大半年呀！
起碼都要等新甲生返出黎硬淨d先

Konaxlhk，我上IG揾既，都幾好service，呢套甲整左4百幾

好鍾意呢間style但佢係台灣
因為我鍾意短甲 香港有冇邊間類似整得靚？
第一次整求介紹

konxil 我有留意開，想知佢地拆甲係磨定藥水

岩岩整完呢間

有無絲打整過hxwings_nail / gsthxlove

仲有vazx_nail

嘩 真係好撚薄

Princess個質地 比較瀉 同埋持久都麻麻 好易撓起條邊
Princess個top都係 又瀉 又唔好快唔「令身」又快甩

OPI正常質地 但持久ok 暫時整咗3星期都無撓

想試日本Betty gel 但未有貨

咁樣都7舊水,其實自己整都整到

應該係極度慳皮就咁搽一層就算

我有買到呀
幾好用呀 但都用得幾快

我覺得有長快左 同都幾好咁 唔太油

我係覺得乾就用

好貴 但甲型就咁望幾ok
but靚既廷長可以keep 2 3個星期 廢既2 3日玩完

大伏, 做過一次, 又冇幫你拆哂就上色, 凹凸不平, 第二日就飛邊

我無乜要求 想去間性價比高既400-500gel一次好貴

想問Hard Gel要隔幾耐做一次？
今個月廿幾號先第一次整
唔知要隔幾耐再去整過

其實我覺得就算持久度真係好好都好
頂盡一個月好換啦
太長又易斷又唔好睇
見樓上絲打三個月

想問有無人去過hermxsa.nxil整 感覺如何

一個-個半月？ 我見有啲keep到2個月 但我覺得太長會唔方便
睇下你整果間持唔持久 同埋你啲指甲會唔會長得好快

我都係整過好既番唔到轉頭
仲要識睇甲型 就好難搵岩心手
有時唔係唔明一分錢一分貨
而係整完唔鍾意就有排捱咁解

我諗你試完bmn應該會直接轉會

我都會搵過第二間 到而家3隻崩咗 2隻卜起 啱啱1個禮拜就咁

Sor 我打錯 自隊一打膠
係keep咗1個月

其實想試Ts好耐，不過再貴啲未有動力

見到三個月真係嚇親
一個月就好合理

粉嶺邊到有得整
住咗咁耐而家先知

我都想學 可惜冇錢冇時間
我diy gel 甲 成日唔持久 得個型靚
幾日就可以甩
利申 冇磨甲面

我自己習慣3至4個星期 我指甲生得偏快 太長唔方便嘅會自己磨走啲

之前都聽甲師講其實keep太耐唔好
keep太耐唔知會易啲入水定乜
就會易發霉 就算一個月後唔換款都應該拆
不過我好快睇厭對甲所以一直keep住3-4weeks就換

阻一阻大家

我都係三四個星期 同埋太長撳電話都有困難

Umm....真心想問有冇絲打gel咗甲結他？

bmn真係咁好咩?佢整到我啲gel甲有氣泡 又貴 純色398 甲型我覺得算普通

款係會比圖佢定叫佢幫你設計
gel甲新手唔識睇佢有冇high point

我比圖佢 佢會再改下 比下意見
我之前整過兩間貴啲嘅都冇做到highpoint
High point圖：

呢排發現呢個ig
幾好睇學下嘢

好治癒

依間整得超靚 單色8600yen 好想去日本試

好彩cxl左book 左有絲打介紹嘅ec nxxx

呢排啲甲好長成日忍唔住咬手指

店名：josephxxx_naxx

性價比：3/5 今次整10指暈染 加3隻延長 380

甲型：3.5/5 甲型正正常常

款式：4/5
我想整嘅款

唔知點解個幻彩閃粉喺某啲燈光下會變咗黃色

持久：_/5 到而家都有12日 暫時都幾好

服務：3/5 一去到個甲師好似好愕然 又同個老闆講話唔想做我 因為自己約左朋友 已經遲到 我心諗你應該一早都知會有客啦 又唔係臨時booking/ walkin 個甲師係差唔多全程都係企係度做 鋪左一隻手嘅gel就已經走左 留返比個老闆幫我鋪

衛生：2/5 枱面好多粉 又塵機又唔開 我做緊嘅時候啲粉係我面前不斷飛 做完成身都係白色粉末
呢下好燥底

因為衛生同服務嘅問題應該唔會再有下次

想問有無人係藍田整開有high point?
試過幾間都麻麻地 又keep唔耐

去過呢間，救甲高手（圖一）
用日本料，環境都唔錯
佢勝在好多自家款

性價比：4.5/5
甲型：5/5
款式：4.5/5
持久：3/5
服務：4/5
衛生：4/5
環境：4/5

覺得佢款靚甲唔靚
呢到應該有幾個絲上過佢舊舖(屋企)

易崩 凹凸 好一般

點解我冇做粗重嘢都咁快崩同卜起
我返office工

我蝕個位都似你，都係側邊角位，
佢包邊同甲側位要改進下

幾靚喎隻橙色

原圖係台灣 selenayang24

呢隻色今年好hit阿～

養甲床應該整hard定soft?

一個post總有2、3個人問 答到勁攰 hard阿

喔，我去果陣係新舖

有冇絲打去misspinknail做過 覺得點
利申冇爬文

咁你可以去爬文喇

冇記錯好似上個po已經講左過得隻兔ok 啦

咁爬下先

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

支持

請問係邊間整？

兩個幾星期就去換算唔算太密？

有啲密，同埋都貴啦
我通常5星期去換一次

5weeks 3個禮拜開始頂唔緊

學生窮其實諗緊好唔好卸左佢停幾個月，聖誕再整返，但我唔識自己修甲形

銅鑼灣嗰間hxxxxnail試過一次 嬲到我痴線

用銼慢慢磨，有心機應該唔會好柒

捱到三個禮拜，太長轉番短啲

你h之後全部都係x點估
點解嬲

五個星期好勁！你啲指甲生得快定慢？
我就黎兩個星期已經見到哂半月牙我又有強迫症好辛苦

如果有錢又有時間 我直情想一星期換一次
反正卸hard gel又唔會磨到自己本身啲指甲
好多款想整

依樣真，我整單色仲快對厭隻色。真係想幾日就可以換下色

係啊

7月4號到依家

唔好意思啊絲打
因為間野都幾多followers ig一打就見到
怕太赤裸裸打曬個名唔係幾好
事緣係 我之前一早已經book咗時間去整
準時去到 佢叫我等等
一等等成半個幾鐘 然後先幫我缷甲
仲要係一個人幫兩個客整 兩邊騰
整嘅時候啲粉又飛到周圍都係
啲位又逼到不得了 整得又唔係靚
唉屌 總之無下次

大半年前自己磨過一次好似屎咁但每個月俾多300-400又有啲甘，開學無咁多時間返工有啲吃力，絲打有自己磨過？

係beyrnxxxx 整咗2星期就開始係咁甩。。。露咗個base gel出黎重要唔係透明

多唔多人長左又未到下一次整會自己磨短小小
如果有磨係出去買甲挫定指甲鉗後面有啲細細個挫就夠做

全程都係一個人整兩個客？咁都得

我推薦用玻璃挫
挫得好靚
就算平時無gel甲
用佢挫都可以挫到個甲面好似搽左透明甲油咁靚

追post見大家咁推logxie
於是whatsapp佢
第一次 screen cap左圖俾佢報價
佢報完我約佢
Ok fine 已讀不回

見大家話佢好full又一人工作
我當佢miss咗message
隔咗排我揾多佢一次
有哂想做嘅款同日子
Again已讀不回

老實說 做款係幾靚嘅 但甲型頂盡叫中上
可能人地真係多客到接都接唔哂
我就不敢恭維了啦

我之前搵佢 15分鐘就覆 可能講運氣 不過都係冇約到太full

真我好討厭依種感覺
永不錄用了

見過一對三 我book左好似帶book 叫我行下街等下 等左個幾兩個鐘我試過 浪費時間
但好彩套甲都keep到 唔係我會發癲

岩 整甲都係令自己開心
無謂由book個時就搞到自己一肚氣

hard gel都用得？

3星期已經覺得好長
5星期極限

我挫soft gel 係ok
你可以買個試下

老老實實
覆句 Full 左 觀感無咁差

利申 我都係被無視既一份子

玻璃挫邊到有賣同埋有無話幾耐要換過個

我驚自己挫會好柒
但太長又唔方便

我果個係日本買
但我見aeon賣化妝品果個位有賣玻璃挫
果個好似無話用幾耐要換
因為成個都係玻璃，挫完用水沖一沖就得
如果唔崩應該可以用一世

上淘寶都有個啲挫條 幾蚊 快好多挫完

完全我心聲

所以依間永不錄用了

We are not alone

另一個客就已經整到一半咁上下㗎啦
佢就趁另一個照燈嘅時候 幫我拆甲修型
兩邊走 直到佢整好另一個客
佢先坐定定幫我整

已讀不回+1
放棄左約佢

@nail_sunny <呢間好撚癲

慎入連西都有...整塊西上甲

我都唔識，唯有慢慢慢慢學...

睇到我好唔舒服

邊間？

我直頭不讀不回
放棄+2

試左 naxl_addy，埋單大約$250

因為其中一隻手指要延長，所以索性一次過做曬hard gel

有講想要highpoint，但大概得四五隻有

甲型一般，因為自己無名指指甲本身歪，佢都修歪咗，同佢講返有修返好啲啲

第一次整間好小小，冇比較過其他店就唔評分喇，大家比下意見

之前去過cwb整，好似係銀座地庫， $150單色，全部釘書釘
明明soft gel 但又好難卸，似用左hard base/top，伏

想問下大家甲型點先叫靚？
我d手指歪 指甲又歪埋一邊 有d又翹甲 c curve又唔平衡一邊平d一邊彎d 唔識修到對稱

得罪講句 唔多掂

呢個點解唔ok？
見手指公都唔係厚
唯獨無名指歪咗咁
短甲嚟講算係咁啦？先250
真心想學嘢

想學野＋1
下次唔好再中伏

係顏色同甲型唔算好好睇
$250好似搽得幾好

係咪甲邊修得唔夠直？個形唔夠統一？

我覺得修得幾工整乾淨，
係型狀似波波
但$250算高質喎！！

I agree. 250 漸變做得好好
型狀係因為甲短無做extension

波波我諗係短甲（床）整漲卜卜嘅嘅死症
我上個禮拜整完bmn，又係短甲漲卜卜
第一眼係心諗，點解咁鬼肥短笨拙
過咗一個禮拜長返啲，好咗好多順眼好多
下次都係唔好修太短

係元朗又一新城

早排tsnail出左個story
話短甲盲目追求highpt就會好似波波

呢個真啊！
我覺得要有返少少長（～1.5cm）會好啲
太短個甲型會又肥又短

咩名好唔錯咁

Encore

想問吓keep住整係唔係會傷指甲
大家會唔會整吓停吓

我本身想要桃個種色

但佢色唔多，啲粉紅色都好普通冇我想要嗰種少少偏橙嘅

室外色係咁

不過我屋企人都話個漸變太短

死皮好似未修好
無名指修到側左去一邊

又唔係真係好差，漸變算自然，如果漸到兩截色你應該會想死
250下次試另一間

有冇啲差唔多價介紹下 但想油尖旺區
我見佢地ig 都ok 所以試下
我見咁多負評 以為好差
但修甲真係一般

gel前搽防曬！！

Baby pink好恰人

有冇絲打有計點保養隻手
啲手指關節位好黑

其實係個甲型差少少同漸變個balance好似麻麻
係個甲師差少少美感！

洗多啲手 搽多啲cream
[member] 以前我指節深深地色 後尾番工成日洗手 搽野
男朋友有日同我講 我對手白左［/member]

我cuticle個位特別深色想美白手指頭

邊間

230高汁

下次試下其他
本身想去heynaxl 好彩爬左文先冇中伏

呢個勁平但勁伏 甲型柒到爆

有冇人試過naillady88 睇佢啲post會強調要做high point

北寄背

有冇人整過 睇ig相覺得好靚

笑咗好似

咁長好想咬

個fd都比我說服左去整左 全部有延長
我自己過幾日先整

個色出左事
顏色太深 金邊如果係銀色閃會好啲 之前有絲整過類似款 參考下
同埋我之前去開既甲舖都可以試色 下次試試先會穩陣啲

條金色有少少出事
佢畫到法式咁
如果轉閃粉會好睇過而加呢種⋯
土豪金⋯

我係深水埗西九已經搵過佢嘅舊客，都係已讀不回
睇開啲棄已放

係個顏色出咗事不過隻色我揀，我以為搽出黎唔會好實色
其實想知佢手勢算唔算好

想問下大家通常整咩款 成日想去整但係諗唔到整咩款

夠薑講低隻色叫甲師自己發揮

去左一次hmn之後發現佢整歪左我2隻甲 然後仲要勁多死皮冇去到 真係唔夠膽咁做

我都係咁
上面我po張相係nailsoul整 全部負皮

有興趣！

睇番好似無修過甲咁

中意整黑色但黑色好似真係冇乜款可言咁

黑色底白色挑花？

可以試下貝殼片
黑色底應該好特別

到而家整咗10日 10隻甲崩咗7隻 仲要係崩得好勁 blacklisted

琴日整完新甲(單色拼色)，都係Bella 幫我，整咗1個鐘9個字
算快定慢？

哦，禮拜一三罷

手指公已經崩到咁樣

係呀 罷工我明 但係唔係一早知自己罷唔罷？ 仲要佢係一人工作
會唔會係星期日下晝五點幾先同我講

算慢啦？
有啲甲師快手嘅 畫埋花都係兩個鐘

快 平時做甲底都1.5hrs

唔會囉，做款hannah個半鐘搞店

唔同你拗我平時望住個鐘整 幫襯過廿次以上

應該咁講
Hannah 係做款好快
會用比較多時間係甲底

我係佢客超過3年，做底加款無試過超過2個鐘

Okok

係咪睇心情？
上次我見佢整手+腳都係兩個半鐘

係呀 整咗520 人地300都唔會咁

大家腳趾gel成點

Ts 老闆娘手勢好好！

好想整！！！

呢句真，520崩到咁⋯⋯
我整三舊水日日禁𨋢用指甲隊都未崩過

幫我整嗰位唔係老闆娘
似新新地 但好細心整得好仔細
下次整都係佢就好啦

去試一次啦感覺良好

美甲schedule已經排到十月

咁忙
Btw ts十月就加價啦
好似加40蚊？

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

咁可能同bmn個期調一調，
ts可唔可以點名的？

我見佢係話新客冇得指定

佢仲要同我講 崩係自己用咗力唔知 又唔見我整其他鋪會崩到咁 都係咁樣生活

幫襯一次之後可以指定？免費？

下 邊到寫本身都貴

咩叫用咗力唔知
唔駛做咩乜都唔掂咪唔崩

當日去親口聽到佢講
印象中ig story都有睇到提過

咁我8月尾試下book Ts!!!

仲加，已經貴架囉喎

佢story話 成本上漲 個啲啦
原本單色388 再加 真係太貴喇☹️

係隔離post見到

好心佢咪捉蟲入屎忽啦

四舊幾水單色
我認我窮整唔起貴野

有冇再詳細啲嘅位置元朗人表示有興趣/member]

好奇想問下各位 你地覺得點？
呢次係我第一次整甲 今次放假屎忽痕所以整下
已經整咗兩星期
款係上小紅書見得意就比圖整下
想問下大家意見

今日睇到民個account 幾靚 好清新
分享畀大家 多個idea

Thanks好q

以後唔使再去呢間整指甲

送都唔去

有冇平靚正嘅鋪頭介紹

Owen好細心但就係佢整到我人生第一次崩甲
我無做粗重野 三日就崩咗一隻
因為一個星期內 有得補
係一個MK肥婆幫我補 仆街佢淨係磨翻平崩咗個忽
搞到個甲型唔對稱 尖得好怪 我忍唔夠10日就拆咗
極簡單款都5xx都崩 真心唔值

我整呢款img]

補充多少少 無乜點修死皮
大佬我少死皮你都唔好咁hea啦

推到得翻藍絲呀嬸去

去咗佢ig睇好靚，原來得個樣

負評俾小紅書

純粹望下指甲款 無傷大雅

唔好用大陸apps啦
睇nailbook/ig好過

好嘅感謝分享 nailbook我真係唔知 指甲新手唔太識野

啲同事應該係驚呢個仆街老細單單打打先局住番工
番工點維繫香港
三罷先weconnect 啵
推到佢收皮長期唔使撈 唔使罷工

開始想試可愛款

下個po放佢喺頭版啱架啦

大家cap低藍絲甲店
我下個post置頂抵制

agger 藍店資料收集中

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

除咗食指隻甲型好似衰咗搞到好似粒波咁之外
其實都無乜嘢嘅

冇野既 樓上個間列明藍絲
我地冇話抵制佢既
負責陳述事實咋 講左就自然冇人會去嫁啦
見到好多鍾意既都罷工iki loggie個啲
為左香港換遲幾日甲都冇所謂
除左多謝佢地 都多謝理解佢地既客
就算客唔罷工都好 佢地既理解都已經係默默支持
香港加油

快啲貼多啲藍絲店 必須關注

利申返先 我支持罷工亦都好早決定咗要罷

要求淋病回應5大訴求

你地d 手真係好靚好淫啊
我做你地老公一定日日捉住你地隻手慢慢欣賞

佢令一間鋪喺度補鑊兩姊妹都扯貓尾

收皮啦佢

哪來的自信

翻唔到盤 bye 又多一間榜上有名

$300 係美孚整 算係咁 夠薄

多謝 我係整嚟氹男朋友的
你講野冇咁淫賤就會快啲搵到

$300, 過得去

要join package $4000
先剩色8折 畫野無折

貴 柒 可以轉會

有咩推介

第一次整（上個月整的

青豆絲 呢D唔好理佢

Handmade nail

Del左po
佢地兩姊妹小偷黎，之前有個同場女店主去完廁所留低左部電話係廁所度，之後睇返cctv得佢哋兩姊妹前後腳入去。出返嚟攞住個紙巾暗住啲嘢。個店主問佢哋有冇見過個電話同埋可唔可以望一望佢哋個袋。佢哋死都唔俾仲要同人嘈。好慘囉都唔知啲客會唔會比佢哋偷嘢

比多次機會nailsoul

不過都係同樣問題 約11:30改12:30
12:15個陣話會遲15分鐘

整到一半佢有電話入 之後就一邊整一邊傾電話
不過我無咩所謂 反正我都唔太同佢吹水

今次睇下會唔會又好快甩

一路傾電話咁唔pro

其實我整過咁多次
間間都係有禁電話/做其他野ge 問題
(全部一人工作）

哦 我做開個間好專心 太少出去做
做黎做去都係一間 貪近

我果個冇喎，最多有message望一望，都係一人工作

越揭越臭

今日去左整 絲打們可唔可以俾少少意見
下面俾埋原圖

都爭幾遠下

唔好講甲形嗰啲啦，佢油到一忽忽喎
做咗幾錢?

真心唔得查得好差，甲型唔得，技術唔得，d花⋯⋯

我都覺好似踩左伏
佢話無同款既 所以就轉左
整左出黎我好想擦左佢 另一隻手更加想死

應該係$150 因為佢新開 所以係做手模

佢真係查得差
絲打們有無平靚正鋪頭介紹
我整親都係踩伏唉

係呢個po我學識嘅就係，有啲嘢真係唔可以貪平
同美感有關嘅嘢一定唔得

細路油指甲咁
好岩慘 甲面又不平 啲色都唔和諧

大佬我搽分分鐘好過佢

我都學識啦

右手

你要幾平先
要正既 250-300左右走唔甩啦

好想刮走啲出界位啊

呢個價ok啊

我都好想

我去開果個單色200
上幾頁新果個款330

絲打好慘
我會忍唔住想拆咗佢

有無名

個型好怪

我驚我會 我係咪整單色算..

全部同一間整 $190-260

好想拎把挫挫返好個甲型

求名

側面

梯形甲

真心唔得喎

各位gel甲嘅睇路啦
佢地舖頭好想做生意啊

叫佢收啦 佢夠阻我地邁向民主自由
下個post 青豆絲 置佢老母頂

感謝絲打
想開下俾圖佢 係咪都還原度偏高

問*

感覺差好遠

俾圖佢收幾多
定佢都有款可以俾客簡

做算做手模 都唔得喎
最基本搽都搽未好
衰啲講 佢過唔過到自己個關

絲打我真係想自尋短路

我準備好下次了

笑咗
快啲換咗佢啦

做甲無$300以上 都幾難搵到靚野

朋友搵既諗住睇佢款都好似ok
點知..
我朋友俾佢整又無我咁差 不過甲邊位都係好岩慘
上次去旺角整 無兩三日就崩左幾隻
我係咪唔岩整甲仲要崩到入肉

2-3日崩既試下叫佢加厚or整hard gel
睇相一定要睇真手 唔好睇甲版 先睇到甲型 死皮 厚度 有無highpoint or色/gel搽出界

睇開啲，中一次半次伏好正常

平少少
Hmn （本身甲型正常都係平價得黎算ok
Nail_land
Nail soul (持久度爭啲

中等價位
Loggie （款得 甲型唔得
Iki （甲型得 款正常 持久度爭咁啲

貴啲 （各方平衡啲
Bmn
Ts

自己爬下文 記唔到咁多

試下我個間 so far 我無崩過
當然靚唔靚就好個人 我就覺得我個間ok
Soft gel夠薄

Nailsoul loggie bmn好似差唔多價？
nailsoul好似仲貴啲

Bmn 好似平過loggie同nailsoul，ts超貴

想問下咁多位絲
想拆甲停一陣唔整
soak gel你地會出去搵人拆定自己整走佢

我去完浮潛，手背曬到勁黑，
唔知應該整咩色好

建議出去拆，除非自己有藥水又識點拆，做過好多客自己搣走，甲面傷哂，仲傷過keep住整甲

我係真係次次中

真係唔好貪平呀，你諗下d舖用乜料咩技術先會收得咁平

Sor 唔記得左真係
反正呢幾間都多啲人去 你可以參考下

好奇一問，你地gel咗甲點夢遊

我搵人拆 $100 好過自己黎折傷甲

戴手套

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

好羨慕你男朋友
我成日叫我女朋友去整 不過佢麻麻地鍾意

其實今次呢間係日本料 我都估唔到佢技術係差

感謝絲打

反而係多男朋友覺得 整甲係晒錢
我第一次見有男朋友想女朋友去整

我男友都鐘意我整 成日睇同玩我d手指

我男友都覺哂錢 但既然改變唔到我 倒不如接受
岩岩先Gel完腳

呢間我都有做過 佢畫花幾好 亦都好仔細 但要坐好耐 如果平平地想gel 我覺得可以

我怕好傷 岩岩先整 仲要有一隻係駁甲

佢新手上路 收$150 好似好衰

幾錢到

日本料係香港整通常單色都3xx
同埋比較小全日本料 通常會混合韓國/us平價小小既gel (base/top)
日本一支色gel都差唔多1xx 4-5g
但手勢最重要

好似隻牙

其實幾好睇 但硬係覺得有種說不出既怪

個粉紅好似好粉同條白邊太幼 粉紅仲出過指甲頭

有啲分唔到係法式定包邊

我諗都係 粉紅多左
甲尖圓鈍左 冇左個種法式既脷落感覺

依家加到幾多錢

就算腳甲再靚都拯救唔到啲腳趾醜，何況甲款同甲形都唔靚

絲打好直接

唔使咁mean嘅

咁都核突嘅話我有個壞消息要話你知

有無絲打去過Eightyeight整
聽講都好貴 但值唔值？
朋友結婚想去一間真係靚d

結婚去bmn指定搵Hannah啦 都平過eightyeight
如果考慮得起eightyeight 嗰個價指定hannah再手繪喱士都得
你話要整結婚款 佢好擅長

唔係啊 放心 你又真係慘

咁我下次婉轉啲我以為連登可以直接講事實
我唔知大家對追求靚嘅程度有唔同

唔係好敢post腳覺得腳趾呢樣嘢好核突

我有係ig收藏張相
唔醜呀
想問你咁整幾錢？
腳趾公係咪計延長

幾靚 邊間

我覺得幾靚 幼幼地嘅法式無咁娘

一年前整
嗰陣延長唔使加錢
都係單色hard gel價 而加$418 之前唔記得

係覺得腳趾呢樣嘢醜

#368

我就覺得唔關手/腳事
關個甲師(經驗唔夠/手工差)/店鋪經營手法(hard sell/隱藏式收費)事
感覺唔良好

唔識分french點為之靚

可能佢對畫粗french無信心？畫粗十隻一樣都好考難度，而且畫幼都靚呀我覺得！

而家先知french有分粗幼

我反而覺得靚腳趾仲好睇過手
想問埋你整開腳甲 甲床有冇變化

甲床無變化 純粹改善蹭甲問題 防止甲溝炎
個人覺得腳好似好污糟 好黑咁專登整啲自然色/顯白色
唔會整款 整完都無人睇到 整完多數都係著返波鞋

係咪一定整soft 架？

我每次都整hard~實淨啲

我都想hard
不過舊時問hannah 佢話hard 會頂趾
唔會整hard

好似魚鱗

我係美甲師，有野想同發夢港女講

仆街真心似早知整淨色

有冇人試過尖沙咀 10.10naxx ??

試咗上面絲打講銀城個講
係好細心 雖然溝通有啲困難
唔太識睇 淨係知無high point 不過算滿意
不過覺得隻色有啲顯黑

我係跟手你之後整果個
由6睇到8終於屎忽痕去整
佢講野蚊滋咁細聲 不過服務同結果都幾滿意

咁都可以相認 整完啦？sorry呀要你等
我前一個遲到我等咗4個字先整得

btw有珠光嘅色好靚！！！！

第一次整呢啲色同埋第一次整貓眼 覺得貓眼真係幾好睇

貓眼真係一秒愛上

咁都有得相認

唔緊要，一陣姐，你先等得耐
我都係貓眼，不過單色

的確顯黑 蝦人搽

係 唔敢再整呢啲色了

貓眼真係簡單得黎好靚諗住下次都整貓眼

有冇人知邊間齋拆甲平又ok?

補返張圖先
佢知我第一次整，特登薄身啲俾我易慣啲，真係幾細心
仲有呢隻色整出嚟好靚 清清地咁
同一個色板隔幾隻嗰個啡色都好靚

有 但將軍澳寶林你又介唔介意？

咪用直接黎包裝自己嘅冇禮貌啦

得罪講句 好醜

More

gel嘅色同形狀唔靚你可以講，但如果話埋人地腳形同膚色個啲嘅話，同個班話人「對手樣衰gel乜撚野甲」嘅男人有咩分別？人地都係想靚啲姐

Yoyobxby_nxil？
係啊我整都冇high point
不過呢個價錢用料服務都算滿意 冇high point都接受到

係呀 佢話覺得唔整high point仲靚
唔知有無聽錯 太細聲

我覺得靚同唔靚都唔可以直接講，咁借問聲交流嘅意義係邊？更何況連登嘅文化就係直接 定要學下林奠咁遊花園遊到大西洋都唔講重點
整甲都係想靚/掩飾一啲唔靚嘅嘢令佢變靚/隱惡揚善，我都係指出大眾審美觀下大家都覺得唔靚嘅事，整套靚啲、修飾度高啲嘅甲
如果當事人覺得咁樣係靚，係自己追求想要嘅嘢，i apologised.

唔好拗啦 下次婉轉啲算啦 唔好咁直接話人手手腳腳啦 天生既野黎
個個人comment 同 埋接受被人comment 既程度都唔同
被人話唔靚個個唔好都唔開心
最緊要自己鍾意啦

佢個啲就唔係gel 甲

係

好驚 唔知隻指甲係咪發霉 係咪應該拆左佢

哈哈 咁搞笑

之前我去佢話係gel緊期間唔好摸
話之前有幾個客上左gel未照燈 插隻手指去啲毛
搞到隻狗啲毛痴曬gel 又成手毛...所以掛塊牌話gel緊唔可以摸

整完之後你自己有無cut短過？

AirPods 事件先好笑

個牌係寫有gel甲唔可以摸 唔係gel甲期間

More好吊癮

所以拆咗甲

我記得係「手上有gel 請勿定唔好摸狗」
係意思寫得唔好姐

airpods個post 我覺得很好明顯似講緊笑

我覺得gel左硬淨啲

無cut短過，係佢整到勁短 磨到損哂咁滯

想知

個post係話

有個客wts問佢優惠款幾錢
然後佢拎手機果陣跌左個airpods落廁所

我覺得佢似講緊笑

係舊post cap
你地可以去睇返

做服務業啲客係咁
條友少少野就開post小啲客

好心唔好公審人啦，圍內小下咪算，都唔係第一次俾人話番轉頭

其實好on居
公審人得多
個個都驚自己郁啲畀你公審 就有壓力 唔會想去

笑位係邊啊？

可能入世未深

都癈事應佢啦

好奇睇下呢間野啦
想問佢係咪剪死皮剪到人地流血
點解仲夠膽po出黎

我由舊舖到依家新舖都幫襯緊...

我記得佢以前ig story會post好多生活上既野
例如收工 食飯 有客買野食比佢都有post上shop ig

遇到好既客佢有po上去 遇到衰既客都post上去
但係依家就因為post左啲衰客比人針對住咁
*我自己都覺得佢post得上去既客真係有啲問題....

我搵佢整甲 好多次都係冇講野/幾句
不過我又唔覺得佢係西面....似專心做緊咁....

而家先知呢個post
好正，多謝各位絲打分享
我自己幫自己整開，心思思想出去整下偷下師
主要係唔持久，成日做粗重野+做家務
常用手食指兩個星期就崩
但另一隻手keep 到三四星期
爬完文bmn好似最多人推
平日係咪無咁難約？

我見佢今個月月尾星期六日都有位

唔知係咪呢排絲多咗出去發夢
無咩人整甲

諗緊下次去返ts好定去試下bmn

Ts

絲打們想gel甲以後咪撚好去呢間

咁大家應該要支持呢間？

有無邊間拆得ok?

唔介意呀 可以講講嗎？